死亡筆記個N 俾人圍係點走

用打j射精既反作用力飛走

邊有咁多錢？